岩岩係地鐵 九龍塘站向黃埔方向 5-4 車廂個位絲打

OL 黑suit + 銀灰 裙 + 4 眼娘, 挨係玻璃
索到你陣體香都扯咗

邊個負皮

你老母都好大陣體香

咩呀

你想怎樣同樓主母親享受性愛？

1.女上男下
2.SM調教
3.咁多人，一齊上啦

Why not all

FBI

毒撚真係好恐怖

原來係你呀😳😳
我都feel 都你架緊小妹我la hehe😝😝

樓豬，剛才真係你呀? 久仰大名

絲打真係好正我先忍唔住

屌你老母你老母好撚大體香好撚想扑濕你老母屌爆你老母臭西你老母幫我含撚射撚爆你老母個含撚口呀

求pm